我老豆要娶大陸婆 點先可以確保我老豆財產屬於我

利申:獨生 過18 我老豆已經離過兩次婚 上次比我媽拎左半份身家走 今次佢突然帶左個大陸婆(我無見過)註冊結婚 佢地識左幾個月only 個大陸婆都離過婚 仲有個女大過我係大陸 老豆又完全唔聽我意見 我唔想發生意外/佢地離婚 嘅時候我嘅利益受損 比嗮個大陸女人我就乜都無 應該點做 叫佢寫平安紙? 佢地下個月中完婚 求法律jj

你老豆既錢一定要俾你

婚前協議

個大陸婆已經係我屋企住緊 好唔習慣

同佢個女結婚咪得，大家一家人，不用分得那麼細

睇佢意願喎

我老豆都話會比我 不過佢都唔知應該點做

你呢十幾廿年都無睇過報紙?
娶呢啲大陸婆既屋企會有咩下場....

你老豆啲錢老馮留比你？

屌埋個大陸婆

你同個大陸婆有咩分別？
應該話你仲衰過個大陸婆 起碼人地有比你老豆屌

中出佢

樓主仲恐怖過個大陸婆

婚前協議書

屌咗你繼母個女先再講啦

天仙局

同得你老豆一齊都知乜料啦
好明顯佢地都有準備
點會咁易比你拎錢走

Thanks 不過我上網睇話唔一定有用? 同埋婚後簽可以?

咪立遺囑 好難咩？

後母個女先係重點

無撚用架
而家D 大陸女人會話你搞自己個女(養女)
告番你轉頭
你咩都死

溝咗你後母同家姐咪得。

本身覺得佢幸福就ok 不過比身邊d朋友講到我好驚

佢舊錢關你咩事

一玩到#METOO
咩都無呀

叫佢產業落左你名先

即刻俾咪得囉

生理上我都係女 雖然都可以搞

你老豆啲錢又唔係你嘅 你話你細就話姐 你都係成年人啦 點解唔靠自己

你真係以為你先係第一手？
你老豆咁花fit話唔定你都係私生子
結果有幾個仔同時開post問緊
：我老豆好耐之前再婚生左個仔，我地已經無一齊住，依家又再婚娶多個大陸婆又有個女
佢話遺產會比我，請問我應該點同個遊艇仔爭

大陸女人咩手段都會用
幸福?
Good luck la

贏在死亡線

屌家姐

印花稅乜乜柒柒幾萬以上好貴 想最平地搞 佢話同我落平安紙 不過離婚又應該點?

90後尾， 00 後真係蝗性盡現
人未死就謀住家產 繁體支那人威啦

之前有個post又係咁
個阿爺入左院 就搵床下底睇下有咩值錢野

我係驚個女人玩野 佢地淨係識左幾個月

每人上演一次義母奧義

有無老豆版本？

法律就係跟你老豆意願分配遺產
錢係你老豆 佢鐘意點分身家就點分 你咁諗法同中國人跟本無分別
法律幫你唔到 你收皮啦

懷疑自己開左係娛樂台 自己搵律師實際d

佢意願係比我 宜家係問應該有咩手續要做 佢都唔想比條女

即刻叫老豆將所有家產過晒你名下先, 到時點都分唔到你果堆

你老豆話比哂你
咁叫佢宜家去銀行將所有錢過戶比你 手上既物業過戶比你
然後每個月你再比返一萬幾千佢洗

如果咁都做唔到 咁我覺得你老豆都唔係好想比哂d錢你

食

太多人道德撚上身
而家咁多上面人落黎偷到盡呃到盡
你同佢地講文明講道德只會害死自己
樓主最緊要企係老豆果面
關係好既現金叫佢放落你戶口 有事俾番佢就得
不動產應該真係無乜計

其實都係得我地宜家呢一層自住樓 唔係有錢jj

關咩事，屋企人嘅錢咪啫係自己嘅錢，依家呀爸引娘入室做女唔出得聲？

賤啲咪問呀爸拎錢買樓，投資，創業。
就算俾個大陸雞拎左啲你都有樓住，唔會餓死

中出你繼母

咁你算鳩數啦，俾完層樓你佢同隻雞點築愛巢

Onl79

唔俾仔女唔通要俾慈善機構？

關係好好 我叫佢拍多一年拖唔好甘急 不過佢就係堅持要即刻娶 想佢早d有身份證

攞身份証 有冇樓？有就一定有份
到時佢自己個女都有得分你老豆家產
你執定包伏都得

娶大陸妹真係要3思呀

我自己都無2字頭 仲讀緊書 其實真係好驚

你老豆養你咁多年咪又係咁

但係樓主有畀佢老竇𨳒老母喎

離婚好似唔一定分身家 協議講明就可以留返俾自己

而家轉名轉晒俾你最簡單

認真答
你而家整平安紙都冇用，重點係the last will嗰句，個大陸女人隨時氹到你老豆整多份。
如果冇平安紙，唔啱聽講句遺產留比配偶先，然後子女，你最好趁你老豆未死fing哂啲錢佢
或者結完婚你迫佢走，short marriage分唔到

繼兒動母
反正都係雞
唔差在多個客

笑左 笑埋右 雖然18歲之後無問佢拎過錢 學費都自己比到 因為覺得佢嘅錢就係我嘅錢 不過覺得自己慳同sem break翻full time嘅錢比佢用黎還女人條卡數我條氣就好唔順 因為我老豆無儲蓄習慣 我淨係想保證自己有樓住

Step sister

有冇計過你老豆有幾多錢

溫馨提示: 婚前立既平安紙.係結婚果刻起會自動失效.

結婚之後立ok?

層樓直接轉你名

娶得支那婆就註定D錢唔係你....
一係你食左你老豆條女
一係你搵女女假結婚 叫佢俾錢你
一係裝Cam捉支那婆黃腳雞

娶得支那婆你老豆頭上就會出現綠帽 係遲早嘅事

可以

正常冇遺囑既話
會係俾左直系子女先
最尾先俾老母

就係你依啲人搞到我地比人話廢青

成班撚樣係度唔抵得樓主
平時又係度屌哂鬼話自己都想有父幹
依家樓主有父幹有身家 但有機會唔係留比自己仔女而係比大陸閪婆呃哂 樓主諗住反正都比外人呃 諗辦法保障自己有咩問題? 你地又扮撚哂清高 話人仆街 笑撚死
明明今日主角如果係自己可能會做得更肉酸

理論上得,但實際上,大陸婆可以挾你老豆立份新既,你份舊既一樣無用.

最穩陣係而家轉名俾你.全部業權,如果唔係佢將來要分一半.傾唔掂有排煩.

唔係 跟英國法係俾配偶先

你倒不如擔心，將來點先可以唔駛倒貼啦

冇錢唔緊要
佢d樓最緊要係你命
我老豆走個陣就係冇搞轉名個d
宜家又要打官司又剩
麻撚柒煩

咪又係最後嗰張先有效 你老豆會頂到條支婆咁多年枕頭風?

點解你唔諗埋點攞返你老母之前分嘅果一半?.?

其實得一層樓 唔想比幾萬出黎轉名 暫時拎唔出

親生仔不如近身錢, 何況你仲唔係仔.
18歲就謀住老豆份身家 想問下你係咪新移民?

佢結婚前瓜老襯

你老豆結唔成婚

律師費加印花稅.隨時過十萬.視乎層樓價值.

我老母有同佢一齊打拼 雖然我老豆宜家都輸嗮得翻呢層樓

瘋狂send啲大陸婆呃錢呃感情嘅新聞俾佢
希望佢回頭是岸

外人同自己人都唔識分 ?

樓轉你名 再另外揾律師寫紙協議 你老豆死之前都有權係度住同唔會賣 咁應該就可以

佢老豆一定唔肯啦

而家慳十萬 第時冇一半身家

咩都試左先

係個手續太貴 我同佢真係無甘多身外錢

樓豬自己啃左個大陸婆佢

係老豆既野，屬於佢自己，比邊個，都唔到你決定，ok?

好睇了
支那女人同個女一齊謀住份身家

簽衰仔紙好過

自己權益自己維護

甘你老母

先俾晒你, 再結婚.

全部嘢結婚前轉晒做你個名
冇其他方法

你老豆離得咁多次婚都係垃圾嚟，垃圾都係教個垃圾出嚟

畀個屎眼你老豆屌

有冇諗過呢個係一個循環問題

如果層樓過左俾你，大陸女人未必會嫁你老豆

如果大陸女人唔嫁你老豆，層樓就冇需要過俾你

同你老豆傾,未解決呢個問題前.死都唔好結婚.

同我老豆一鳩樣

呃個支那婆層樓轉左你名，佢仲會唔會結？

獨生唔比佢比邊個
比個大陸婆呃哂佢?

你老豆未死啲錢都俾佢呃走晒啦，仲諗遺產

佢宜家同我傾 話結婚之後同我上律師樓立平安紙 佢覺得個女人唔會同佢離婚 叫我唔好擔心 我自己覺得呢點一定係無得保證

甘你點做?

係幾年前
我同一個寡婦結左婚
佢有一個已成年既女
後來嫁左比我老豆

咁我繼女就做左我後媽
而我老豆就做左我女婿

兩年後我老婆同我生左一個仔
佢係我後媽既同母異父既細路
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生左一個仔
佢係我細路
但佢又要叫我外公

我係我老婆個老公
但係我老婆係我後媽個阿媽喎
所以我係自己既外公

到左新年
黎料啦

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話:「多謝老豆!」
我又答返佢:「唔洗、舅父!係呢，咁我果封呢?」
「你都痴線，我結左婚啦咩?」唉，我自己都亂左...

食團年飯果陣
我係抬面上面放左一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫左聲 :「多謝外公!」

好彩唔係街姐
唔係真係比人捉去青山訓一排
而家諗返自己真係痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

我fd屋企同你一樣
一開始佢老豆同佢協議好哂寫好哂d財產點分
過幾年個女人哄到佢老豆改哂所有野
你老豆未死點改都得

今次真係屌你老豆 縮埋一舊 又送一隻蝗落黎 納稅人埋單 食屎啦 你老豆唔死都無撚用 最撚好比人呃撚到訓街就啱

一日唔係你名都有機會唔係你
佢張平安紙咪又係可以改

追post喇撚頭

痴撚線 係人都知支那女人黎香港結婚 一黎拎身份證 二黎拎身家架啦 跟住離婚再拎撚埋間公屋

點撚解會有人屌樓主架？ 如果我老豆搵支那女人 我都一定迫鳩佢任何胃寫我名 唔撚通益個三唔識柒支那女呀？

講得婚前協議喎...
Btw, 平安紙或者遺囑都無咩用，個女人離婚一樣分到身家。再唔係氹掂你老豆再立過份遺囑你咪又係死。

其實最好就叫老豆過大部份身家俾你先

你叫你老竇層樓加埋你名咪得囉
真係要離婚分層樓的話
佢只係分到你老竇嗰一半嘅一半
即係四份一
你老竇瓜左的話
你都仲有一半
色字頭上一把刀
你老竇跌就跌硬架嘞
睇下係多定少唶

因為佢地已經入左紙結婚 下個月完婚

幾皮野都話貴

Btw你老豆唔死而佢地離婚，你老豆立咩比你都冇用
支那婆照分身家

自己權益? D 錢你架咩?

你老豆離左兩次婚 你係咪第二任d 仔女?係既話你老母幾撚仆街 搶人老公,再拎埋人大半身家,而家見你老豆有另一件,又要驚人地搶番你老豆錢,其實你咪又係二奶果邊,有咩資格拎人副身家?拆散人地頭家既罪魁禍首係你地,遲早落地獄

將佢調教成肉便器

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

平安紙無用.你老豆結婚後好易被大陸婆昆埋轉名.轉唔成就搞離婚分一半.

你老豆D錢比邊個關你撚事咩

你又知佢老豆得佢一個?
可能出面有個臍菇定呢?

老豆想你點解要阻 尊重佢意願先係重點喎

屋企人好似有依家打算 無諗住阻

老豆啲錢唔係老馮比個仔, 但依個情況都唔可以比條大陸雞拎
支持樓主

唯一方法，屌埋你老母個女

你老豆一日未死
身家依係佢

佢再婚而又離婚
配偶係可以分一半
你就等下啦

由佢死啦，蠢閪黎

樓主,唔使理其他人講嘅嘢, 而家快啲去開始準備定平安紙或者轉名嗰啲嘢先, 講真大陸女人落嚟為咗啲咩心裏有數, 正常法律途徑 係畀咗配偶先之後先到子女。

未撚因少失大 將幢樓轉左你個名先
幾萬好少嫁渣 冇錢叫你老豆un住先遲下還返比佢

層樓佢老母都有份捱番黎.做子女係有權承繼.D錢的確係佢有份.

連登仔真係乜都講晒,窮人生仔又正仆街,父母有錢又話唔關你事.咁即是點樣.

有類似你嘅經驗 嗰陣時搞啲手續搞到好煩， 有需要可以 畀意見你,telegram傾

Yes, 我都覺佢哋 思考邏輯有問題

屌完個大陸婆屌埋佢個女囉

同你面對差唔多情況

要你老豆寫清楚好哂先好簽紙

我驚樓主都死撚埋咋

佢老母有份捱返嚟, 所以佢老豆咪分咗一半走囉. 係咪眼殘?
乜嘢叫做有權繼承? 佢老豆而家死咗?
D 錢佢有份? 點解有份?
而家child 登真係咁恐怖? 呢D 蚑蝗思想一出世就謀住老豆老母份身家.

話佢知新聞報唔少大陸婆呃公屋等嘅新聞佢聽

註左冊？

註左冊 要等15日先可以完婚

屈個大陸婆偷你野
報警拉尻佢

睇清楚啦,佢老豆應承左俾佢呀,眼殘.

寧願射落海都唔撚比你條垃圾

你先發制人娶個大陸婆(你屋企住緊嗰個),再叫你老豆包佢二奶。
到時你一家三口都密不可分,你老豆份遺產落邊個手都冇咩所謂啦～

轉名費都唔肯比，第時無左層樓點止幾萬

甘你老母
甘完未啊 死返5p玩啦

幾萬蚊都嫌貴 你老豆身家有幾多啊

遺囑可以改ga

一句講哂: 你老豆有幾錢? 唔係得果幾千蚊都拎出黎講?

你可以試下向婚姻註冊處提出反對佢地結婚
再話條大陸婆重婚黎拖住先

加名好d
轉名小心俾個支那婆知道挑撥離間
搞到你老豆以為你係想謀佢身家

老實結左婚你老豆肯定會變節
你覺得你服侍你老豆會唔會周到得過個支那婆？
仲想慳果少少錢
再遲d人地成家趕你走你要訓街

你老豆D錢做乜一定要比你?

咁港既，佢比人呃哂
公屋都呃埋，要瞓公園
係咪做仔女既，我一定要照顧老豆？

你由頭睇一次我講乜先, 你又回我乜先?
話俾你等於要俾晒你? 話俾你等於要而家即刻俾你?

好仔不論爺田地

其實冇辦法
人地係枕邊人
就算寫定遺囑都好
攤係張床攬埋一舊氹兩氹就會乜柒都俾晒佢

你玩完

唔覺得樓主咁做有咩問題
無啦啦一個唔知邊到嚟嘅女人

無記錯既話，唔立遺囑財產頭50萬俾配偶，剩低既仔女同配偶一人一半，如果有幾個仔女，就一半入面再平均分配。婚前協議無香港法律約束力，真係要爭產嗰時只可以當reference，要睇個官點判

你老豆係中左毒既就算立左乜野協議書之後都唔會跟㗎啦

你咁嘅思想，我係你老豆我一定一蚊都唔比你

都養到你咁大，仲要老馮要留錢俾你。
大陸婆賣隻閪俾你老豆屌，就一毫子都唔應該收？

我照甘同佢講 佢無問題 唔需要你黎judge

無遣囑下,遺產執行人係配偶.遺產執行人好大權力

係咁緊張既話借錢借幾萬蚊都上律師樓搞左啦
呢d野都想要平靚正？你以為食茶餐廳咩屌你
仲有幾萬蚊都嫌多，又周轉唔到出黎，你老豆叻極都有限啦
人又老錢又無，依家臨老仲要聚個大陸婆話等佢早d有身分證，咁撚蠢既老豆你做女既努力讀書畢業搵份好工將來靠自己啦。

一定要奸過佢，表面扮傻仔，多謝佢陪老豆
背後先慢慢洗老豆個腦，話經過上次，唔忍心你再比人分走一半身家

係啊 我清楚自己情況 努力緊 多謝你關心

痴Q線, 你老豆份身家點解一定要俾你?

得樓就一定係咁

唔好因小失大，轉左穩陣好多。發生咩事都有層樓係度。香港地有樓已經贏一半

啱呀，無問題咁你問乜問題

樓主而家唔肯俾錢轉名
之後層樓嘅遺產繼承人
就會係
1）樓主老竇個大陸女人
2）樓主+個大陸女人嘅女

你準備俾人分起碼三分二先

支那落黎嘅女人九成九呃鳩你香港男人嘅
與其俾支那人呃
不如樓主拎左份身家先

問清楚啲離婚/法律野緊要啊
可以試下打上社署問
或者義務律師個啲（？）

食屎啦你
大陸婆關你撚事咩
幫大陸人你返大陸啦

死前比哂d 錢你

多謝呀公！

食咗佢

樓主唔洗理樓上啲小朋友

如果係FIX ASSET可以轉名就叫佢轉咗自己先
睇返你老豆意願 叫佢立埋遺囑
如果無特別立遺囑 到你老豆兩腳一伸
後母: 50%
子女: 50% = 你同SO CALL家姐/細妹每人25%
由100%變左25% 傻撚咗?
啲大陸女人唔係貪錢唔通貪你老豆後生有型靚仔咩
無啦啦點解要分身家比三唔識七外姓人?

利申: 差唔多情況 樓主加油

無論法律情理,子女繼承父母財富,都係平常合理合法.呢個就係權益.
正如你生存.如被人無啦啦殺死.呢個就係扼殺你生存既權益.係社會約定俗成.
樓主呢個情況,係因為大陸婆而打破佢既權益.佢就要爭取保護.
由樓主回覆睇,係承諾俾晒.俾既時間係老豆死後.
而家呢個承諾.由因大陸婆而打破.為自己爭取番保留現況.又有何唔合情理.

唔係 所以樓主咪上嚟問點先可以確保拎到手

點解做仔女唔可以上心父母既財產？
唔係話老馮要俾仔女，依家情況係樓主老豆要聚個唔知邊度黎，唔知咩背景既女人。

如果佢老豆唔係突然話要結婚樓主都唔洗緊張呢d野啦，又唔係唔孝順關係唔好，講緊既得利益受損，好大機會個女人仲要其身不正，我做仔女唔係有責任捍衛我自己利益，我屋企利益？有血緣關係，揹住同一個姓架大佬

層自住樓加你命做長命契
再去律師樓寫張平安紙
雙重保障會唔會好d?

樓豬未慳個幾萬啦
那那林轉層樓個名自己名下
時間長左你咩都冇啊

好慘
佢一定覺得你阻住晒

就算立左遺囑一樣有得嘈有得爭
有人爭起上黎d財產分分鐘擺係度幾年唔郁得

唔介意做仆街仔既最直接既方法係叫佢而家直接俾錢你/轉資產落你個名

識搞既可以整個trust, 你做trustee

講得好岩

我仲係普通pt學生唔係連登20歲有50萬
同埋我個傻仔啊爸唔肯比幾萬轉名 如果唔洗錢佢就一定會(無可能)
佢淨係肯比幾千立平安紙

結婚之前隊死你老豆先

連登道德撚多到
人地講明老豆都話想俾自己
擺明兩個一陣線 唔想俾人呃啦
成班閱讀理解有問題

樓主你個標題寫點樣確保啲錢唔會俾個女人呃佢地就冇野講

無法律約束力

問親戚借住先啦
遲下大陸婆拉埋佢個女落黎嗲到你老爸名都轉埋

平安紙

層樓供滿未?
滿左就叫你老豆拎份樓契俾你存放.
咁做最起碼唔會比你後母拎黎轉晒佢自己名.
有乜嘈時你可以話燒左佢.等佢唔見一二百萬.到時都有籌碼傾.

下，樓主有乜問題？驚老豆d錢俾個外來大陸女人呃姐，大陸女人俾信得過？

屌爆大陸婆個閪

E 個post 真頭十幾個回覆真係睇盡連登仔既妒忌心，平時就高舉窮人生仔正仆街，父幹條路好行十倍，一到有巴糸將來有機分到錢就反問你父母老馮要俾你呀?但另一方面就怨鳩父母窮，最好唔晒俾家用，連大陸閪都一堆人撐，但就呢就日日屌150，講到尾就係想即使我發唔達都要全世界窮。

你老豆似係廢老黎
如果佢肯轉你名 手續費貴都好 借都要借夠番黎啦
俾個大陸婆入左門就係咁先既啦

連登仔成日話窮人唔好生
而家人地老豆講明d財產會留返俾佢
又屌樓主老豆未死謀身家
啲財產留俾外人咁生黎做咩?
乜都連登仔講曬

but樓豬 我勸你借又好點都搵舊錢返黎轉名先 如果等佢地結左婚 第日想搞仲麻煩

咁死去狗會炒散PLS ，個幾萬你老豆唔肯俾咪靠自已對手搵囉。

食埋義母同佢個女， 財產100%屬於你

你親生媽分走嗰半份身家有冇話留俾你？？
有的話有嘢揸手了

至於老豆果份，婚前協議書吧，費事一陣分一半出去，你實質只得1/4

仲有境外註册，有國家的婚紙無分身家効力

最後，escort你老豆上律師樓搞清楚方為上策

以前對佢好啲

唔明點解個個都話佢唔應該想要佢老豆既財產
唔通益條擺明黎拎著數既大陸西?
將心比己 到佢地嗰陣真係會完全唔諗想要?
咪扮偉大啦

你地都on9,親生仔拎返自己果份有咩錯

你咁恨你老豆副身家，你可以溝咗大陸婆個女
老豆死身家去>大陸婆>個女>你

【娶大陸妻好悲慘】港男有病老婆即變臉 離婚搶公屋奪女撫養權

你老母都拎左半份身家 凈低你都要拎埋？

中出大陸婆，你老豆跟手分家產比佢既仔，即係你既仔

［抵死］港男一鋪清袋 下世唔娶內地女

佢地安定好就會踢走你，

到時渣都無

佢唔會比我 佢自己有家庭

而家老豆生勾勾你就要而家呢一刻就得到老豆死後既"權益".
因為一個大陸婆就可以去將而家去分一D 老豆死後既"權益"合理化
分L 晒錢俾你, 你都可以用合理化權益解析一個崩都唔會俾老豆使
你覺得冇問題就冇問題. 大家價值觀唔同.
呢D 情況我都教過我2-3個朋友點做. 而唔係將D 錢俾晒第2個就算. 樓主只係諗保障自己, 但係從冇諗過點保障老豆.

到時最多分三份，樓主點都有1/3

你個人都on撚鳩

樓主老豆有d料

好仔不論爺田地
梗係係佢未死之前吞曬佢
死咗打官師都打曬啲錢

你對你老豆好 照顧佢你驚你老豆唔分身家比你咩，你眼尾都唔望你老豆一眼唔分比你都抵撚死啦，呢個世界你點對人人地點對你

如果有意外
仔女係無份分錢
全世界都係咁, 老婆會袋曬
拎完遺產後, 後母先死,
咁所有遺產都會畀後母嘅親生女
基本上唔立遺囑, 樓主一蚊都分唔到！

你既回覆加入太多你既假設.
唔止死後權益,係在生時都有既權益,層樓樓主住緊.如果轉晒比將來後母.
有機會被趕走,居住都成問題.
你假設樓主拎晒又唔會俾老豆洗.呢個係你假設.樓主無講過亦無人講過.
唔係個人價值觀既事,係普遍社會價值觀既事.

佢鍾意俾定唔俾錢你
你無權決定

佢立遺囑 都可以隨時改
唔立 又結咗婚
佢老婆亦有權做遺產承辦

學《台灣新北流》
只要你同所有人搞埋一堆 邊個死你都有得分

直接過哂去你銀行

寫遺囑

好有point喎

自己在生有層樓既權益?
我真係好想搵下有冇案例, 老豆阿仔生勾勾, 阿仔可以入法院得到老豆層樓?
不過呢個"權益"都只係你自己既邏輯.
我假設太多? 咁你又有冇假設老豆有冇已經立咗平安紙?
咁你又有冇假設老豆冇預備咗其他方法?
其實你講嚟講去你都係一個原則, 就係老豆連一個崩都唔好剩俾晒佢個女.
一定唔使諗其他方法, 總之俾晒個女就最啱. 冇方法俾呢個最好

唔知你老豆有幾多野留俾你
但如果你覺得大陸女人係有心同你爭既話
平安紙只係一個好低既保障
唔洗洗好多錢, 都可以令到d資產擺係度幾年唔郁得
你俾個幾千蚊搵律師做平安紙, 佢唔會同你解釋咁多野, 9成9淨係同你講有清清楚楚有保障

立遺囑？不設實際
因為大陸婆真係要做的話
死之前已經會清咗你老豆個袋
遺產？冇啵sorry

到時可以食埋佢信女，親上親

拿拿聲俾心機番兼職
如果你老豆真係肯
有樓嘅話你出埋錢轉鳩咗你名先啦

你真係唔識架喎

屌，咪去立平安紙/遺噣。無呢D野先會分俾SPOUSE先。

樓主已居於父母名下物業,不算權益?
如果唔爭取會有機會被趕走.應該聽天由命?
如果老豆唔係再娶,連呢個post都唔會有.
你的確假設太多,無人講過佢老豆有冇已立平安紙.亦無講佢老豆諗法.
重點是,呢個係樓主問點確保自己權益既post呀.你睇清楚要對題.係由樓主角度去睇.
你離題可以無止境,假設為佢老豆諗下,又假設為大陸婆諗下,又假設為大陸婆個女都諗埋.你會唔會離題太遠.

樓主後母都叫做要俾你老豆屌過,你老豆happy過俾錢都應該
但樓主條x街就睇死只是對老豆頂心頂金肺果類
老馮俾錢你架

我真係唔識,不過夾萬入面有樓契.知道唔見左要拎過會好煩.無契樓買賣轉名好難.

慳D啦屌你老母

拿拿淋轉咗層樓名先，其他睇餸食飯

大陸婆已經寫好劇本

頭個幾年好正常又寵樓主 又愛樓主老豆,一切正常
之後就黎料大陸婆話想佢個女落黎一齊住之後就會話樓主拎鳩哂佢個女條底褲etc,得閒就報警話樓主老豆家暴 警察上到黎幾次屋企就到會社工出現,
大陸婆要求離婚就會要求社工幫佢拎公屋,或者仆街啲迫走埋樓主老豆屋都冇得住

其實你見過樓契未?

第時你老豆離婚後與娶返後母

財產轉移去你到

你老竇有話過比你，可以叫佢寫平安紙
不過⋯無用的
你唔知果個女人幾時寫張新，咁你果張就變廢紙

一係叫佢結之前轉晒比你
一係佢結之前突然死左

而家係樓主驚個大陸婆結完再離，分佢老豆一半身家，樓主都係驚佢老豆比人呃啫。
最簡單叫你老豆過晒名比你得唔得？

正常係婚後財產先會分

支那雞都有人幫

我買過4次樓，3次車位
而家有2間村屋劏咗8間房收咁租。
咁你話我見過未

執你後母個女一劑睇下咩環境先，後母如果要分身家就執埋佢起碼順返條氣

你可以屌你後母

做你老豆真係慘
竟然第一時間係諗d錢會唔會比你

老豆結過2次婚，老母唔肯分錢俾佢
而家佢自己就想老豆全部財產俾晒佢。
全家人都。。。

好彩有斬Q如果唔係真係渣都無

而家轉名俾哂你先

呢個post勁多留言幫個大陸婆

乜撚啲錢一定俾你真係難聽過粗口，唔俾樓主唔通俾個大陸婆咩

能幹的姐姐

學發哥捐撚晒唔得?

平時又話老豆老母叫仔女俾家用係仆街

發哥有仔女我唔信會捐撚晒啦

唔係幫個大陸婆。
而係點解要老豆即刻俾晒啲財產你?
唔去諗唔益大陸婆又可以保障到父女嘅方法。
講咁耐。樓主都冇關心過點保障老豆。
或者佢覺得保障老豆方法就係俾晒啲錢佢自己

娶大陸婆得兩種結果，一係佢攞左永久居民身份，會無聲無色地消失。一係就攞晒你老豆所有資產，作為佢7年比鬼責既補償。你要企硬同老豆講，有你無佢。佢要真係娶條大陸婆，就脫離父子關係，跟番老母姓。

首先第一步你比條大陸西入門你就已經輸左一半啦 入左門就咪洗旨意可以趕佢出門架喇 仲要比多左機會比佢同你老豆相處 日日落佢藥氹佢乜乜柒柒。

首先你果層係咩樓先 同埋你依家就唔好同你老豆慳錢 同佢一鋪清袋啦 氹掂你老豆轉層樓比你 之後就快啲搵律師啦
你依家係同時間競賽呀

如果你阿爸/ 個女人結婚前死左
咁就結唔成婚
咁你一定係遺產承繼者
如果咋

佢唔再娶我就根本唔會出po 只係唔想益大陸婆

根本你宜家做咩都無用
個大陸婆婚都結埋
又日日訓你老豆隔離
最後贏家都一定係佢
cap得幾多得幾多啦

層樓供完未 冇錢咪叫老豆按左層樓攞十萬出黎搞轉名

你老豆結婚之前死左咪一定係你囉

搵個男人溝左你後母，影埋相俾你老豆睇

其實會唔會係你老豆敷衍下你算

大陸婆返咩工?

香港因為咁而離都可以分你身家

大陸婆晚晚: 呀~射我入面幫你生個慈姑錠好冇? 繼承你所有嘢好冇? 呀~射我入面幫你生個慈姑錠好冇? 繼承你所有嘢好冇? 呀~射我入面幫你生個慈姑錠好冇? 繼承你所有嘢好冇?

老豆都係敷衍佢多

咁你應該知道,唔見樓契會幾煩,買唔齊契既樓,有幾難.

咁你話真係唔識乜?

不如你講下唔見樓契有幾煩 ?

佈個桃色陷阱比個支那婆踩，再喺你老豆面前拆穿

比單新聞你
泰國有個呀爸想留比個女
殺左老婆同仔
然後自殺

搵社區律師問下意見囉

香港唔成立唔接受

其實同老豆硬碰硬未必最好，反而同佢傾，擔心老豆咁急結婚會比支那人呃(因香港太多案例)，不如話試下用啲方法去試下個女人係咪真心

例如業主轉名比絲打(老豆試個女人嗰陣可解釋為向自己個女補償)、老豆講明因為某啲原因而唔會幫個支那女人個女申請單程證(話因為支那有機遇，大灣區仲好過香港)

同我老豆差唔多

帶你老豆去律師樓寫平安紙

原來你先係唔識,要用反問黎掩飾.其實唔洗咁做.你直接話唔識就得.我會講解.
唔見樓契,係可以補拎,但要經過律師再去宣誓.搞一搞要幾個月.
補拎的樓契又因不齊全.轉名同做買賣有好大風險.會有困難.
一般無契或唔齊契樓,要比市價平先賣得出.
上面所講既等佢唔見一至二百萬.就係咁解.

有冇得叫老豆試下條大陸婆

其實就唔係老馮既
不過係無論點都唔撚想益大陸西姐

印花稅

今次真係繼兒動母

繼母play

同老豆割蓆啦

你屌你老母咪得 再比你老豆知帶綠帽

好心你google 就google 一D 真實個案分享啦.
你D 資料一睇就知道係報紙佬搵人9 UP既資料.
仲有你知唔知咩叫"煩&難"?
越講咪越顯出你幾無知囉. 睇你幾句說話你應該都係20歲都冇.
樓主已經講咗唔係想拎晒老豆所有財產, 佢只係唔想益個大陸婆.
而家所有呢道留言既人, 只係得你一個仲係認為個女拎晒老豆D 錢係最好方法.

政府有物業估價處,你當佢地死架.

1. 要你老豆立遺囑
2. 離婚
3. 你老豆長命過佢老婆。

原來你係google資料就算.你真係唔識架喎.

1蚊轉讓. 當政府傻架咩真係.
個個1蚊轉讓, 轉頭私下過幾百萬數.
1蚊轉讓, 銀行都唔使估價喇.

OK LA.. 個女拎晒老豆所有財產就係最好.
你贏. OK?

離婚唔得，女方有權分一半身家。

可申請,但多數都唔批呢.

額外呀,辣招果雙倍係可免.正常果2.5%up要.

我老豆都娶左個大陸臭閪

本身都遊手好閒 淨係識訓教 都算

而家仲要生左個女 除左識訓教之外仲有玩電話

個女而家on99咁仲嚴重過港孩

不過好彩在層樓有我老母個名 我老母死都唔cut名

唔係層樓都無撚埋

我老豆就慘啦 臨退休先娶左個廢柴仲要生多個女

將個大陸女人變成你的女人

樓主既情況,最實際係加名,一半業權,如果層樓唔係高價樓,
用一半業權價值計,二百萬樓下只需一百蚊.但三百萬就要4萬5
視乎層樓價值.

個女 正唔正先

認真
入紙結婚（notice of intended marriage)後都可以唔結

除左立平安紙別無他法
死左只係得兩條路 有遺囑跟遺囑 冇遺囑跟法例（姐係要分比遺孀）

認真答你
遺囑如果係婚前立，結咗婚後會自動變無效
除非有證據證明遺囑係intend to survive the marriage

最安全就係婚後第一時間立遺囑
搵律師搞或者搵至少兩名親友做見證人（自己搵張紙叫老豆簽名係無用架）

一日未死 一日都可以改
大陸女人心機好重
一定氹到佢老豆咩都比哂佢

比綠帽你老豆

你老豆好快比人飛起
個女人申請佢全家連男友黎
公屋係佢既
賣下煙 搞下賭局 間屋就污煙脹氣

你老豆就準備申請單人公屋

利伸 : 社福

問你老母借錢轉名立遺囑
你老母實幫你

咁驚咪立遺囑，但你老豆多數都會畀個大陸婆離間，你自己食自己算啦

你老母拎左一半都唔留比你
咁你叫佢幫下你 夠18就借錢轉名啦
親生 點都會幫嘅

咁佢做乜事要結婚先？畀個陷阱自己？

一石二鳥

叫你老豆即刻搵律師幫佢所有財產（eg 樓，股票，錢 etc)成立一個信托，受益人只寫你名。換言之，你老豆就只係財產嘅legal owner （只有名義但對財產冇實際擁有權）而你就係benefical owner (法庭承認嘅擁有人）冇你批准 你老豆同果個女人都冇權動d財產一分一毫

點解咁多人話樓主謀住老豆財產
唔俾樓主唔通想俾個支那婆呃走哂咩

繼兒動母

如果你老豆真係好有，咪家族信託囉⋯⋯趁佢身體仲健康買張大額人壽保險⋯⋯受益人寫你囉⋯⋯信託冇得打官司架⋯⋯你睇下梅媽⋯⋯

不過樓主得果18歲……書都未讀完……

我諗樓主都係驚大陸女人玩野先上黎問 唔好咁快刷鳩佢啦 冇人想益左條大陸婆既

保障了自己人的房屋和錢先,否則比大陸女人騙光,更要睡街頭

學最近泰國一單新聞，殺哂全家

好奇一問你屋企有無錢？

孝順多d 你老母好過啦
你老豆就算俾人分都仲有二分一 順順你老母可以承繼百分百 等於手握百分七十五